遲人地兩年先畢業會唔會好輸蝕?

中學同學下年已經final year, 我就下年先開始讀year2